# Getting Started with Create React App

This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

[Ссылка на приложение](https://konstakozh.gitlab.io/weather-forecast/) https://konstakozh.gitlab.io/weather-forecast/

Требуется исправить:
- [ ] слайдер для мобильных устройств в компоненте 7-days работает пока только на 3 дня (как исправить пока не придумал)
- [ ] некорретный рендеринг при использовании селектов в компоненте "Forecast for a Date in the Past"(при выборе опции рендерится погода в другом компоненте, надо время на исправление)
- [X] ~~верстка фонового изображения страницы выполнена без использования множественного фона (не успел)~~
- [ ] неверный формат даты в карточках погоды и селекте даты (не успел)
- [ ] отсутствут ховеры (не успел)
- [ ] адаптивность верстки не оптимизирована (не успел)
- [ ] не сделан плейсхолдер к селекту выбора даты (не знаю как сделать простым способом)
- [ ] c TypesScript ранее не работал (много заглушек)
- [ ] не произвел оптимизацию производительности (не успел)
 
- [ ] не организована обработка ошибок (не успел)
